[2017dse] 出路問題

話咁快就考完dse 應該係一件值得開心既事
但唔知點解又有d驚 怕考得唔好 入唔到u
如果入唔到u 我都唔知點算 有諗過asso 但又好似無乜保障咁
好想係放榜之前了解多d 鋪定後路先
有無過來人可以分享下放榜經驗

btw 我見到有個放榜講座好似幾好
又會教你點排jupas 又會講下asso 果d
心郁郁想去下 不過自己一個去又好毒
唔知呢到有無巴絲都有興趣去 可以帶埋我呢個小毒毒去
聽日就係啦好似係

誠招fd子一齊去

毒到連登都無人理